(一個一個價) 究竟禾堡個洛迪古斯值幾錢?

我覺得市價35m左右

25m

平過N賓

n賓已經要倒貼

應該20m到買到

30m最多

曼聯價80M

認真 早兩年35 m 呢兩年20m都偷笑

系

隊友表示認同

你而家廢到癲

不嬲廢🚬

兩個辣殺